當然，按照我們自己愚蠢的自我定義，美國人基本上是正派的，無論多麼憤怒，他們永遠不會做不可想象的事情。 國會大廈暴民的照片應該不會讓你感到驚訝。 公開起義一直是我們前進的方向。 菲利普·肯尼科特2021年1月6日|《華盛頓郵報 
 從表面上看，把人才搬到蘇活區似乎很愚蠢。 克萊夫·歐文| 2014年10月18日|每日野獸 
 在拍攝間隙，他是一個昏昏沉沉的英國導演，“探索我們所謂電影的本質!” 堆疊:羅賓·威廉姆斯，不只是一個小人物|喬·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野獸 
 而“鹼化”一個人試圖改善他們的健康是簡單、愚蠢和危險的。 通過鹼化某人來改善他或她的健康是簡單、愚蠢和危險的 
 我也不會重複，或為他辯護，所有針對他的愚蠢指控。 哈格爾和新麥卡錫主義者|Bernard Avishai | 2012年12月26日|DAILY BEAST 
 高夫在接受《衛報》採訪時表示:“他們用一些關於其他事情的愚蠢評論抹去了它。” 2012年6月7日，每日野獸 
 他每天都給加爾各答發去平靜而自信的電報，又從一個昏庸的總督那裡收到同樣令人安心的電報。 紅年|路易斯·特雷西 
 如果他不夠真誠，他就會有自命不凡，甚至愚蠢的危險。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第147卷，1914年11月4日|各種 
 他的偉大之處在於，在這種時刻，在別人面前，他沒有流露出任何愚蠢的感情。 造物者|梅·辛克萊 
 舉國從昏睡的睡夢中被武裝的喧囂、婦女的尖叫和城市燃燒的紅光驚醒。 安布羅斯·比爾斯作品集|安布羅斯·比爾斯 
 馬克利太太是那種愚蠢的女人，她急於表明觀點，甚至不考慮自己的利益。 來自奧特魯里亞的旅行者:浪漫|威廉·迪恩·豪威爾斯